![炼狱附魔台](block:betterwithmods:infernal_enchanter)

炼狱附魔台是一种高级附魔台，允许你在施加附魔前选择指定的附魔类型.
这个设备需要一个大的书架矩阵来为物品附魔。它可以在17x17x17[^1]中使用任何书架（或其他附魔来源），以炼狱附魔台为中心
有了这个组合和一个 [奥术卷轴](../items/arcane_scrolls.md) 当你有足够的书的时候，你可以为这个魔法选择任何可用的等级.
随着一件物品的附加物越多，成本就越高，因此需要更多的书架.   

![基本地狱图书馆](betterwithmods:infernal_enchanter.png)


[^1]: 这只是给建筑空间的大小，你不需要那么多.